後生仔傾下計點解冇啦啦多咗條女

冇啦啦亂入咗條女 本身以為出一兩集 但原來做咗固定
樣勁唔討好 把聲奇9怪怪 講野1999完全冇重點又唔好笑
有冇人知佢咩來頭 做咩冇啦啦另另捨捨加佢一個
究竟佢做過啲咩嚟會有人捧佢

個到有條仔
陣gay味好濃
仲要扮美少女戰士
不如一槍打爆我個頭

Sharlene
我覺得幾似黃心美

條女好撚鳩

幾中意佢

真咩 我覺得佢好奇怪喎 尖鼻尖面咁 啲牙又打哂風 皮膚又唔好
孖妹反而越睇越順眼 幾上鏡

邊個 我未追貼 但男仔嚟講我麻麻地嗰個大大隻隻黑炆炆嗰個 其他都幾正路 定位好鮮明

幾靚仔但好也母 讀音樂 加拿大個個
睇左幾次頂佢唔順唔睇